有冇人學過手語?

小弟想襯Sembreak學手語因為細細個就有興趣
想知有冇人可以介紹邊到有得學或者學過有推介咁?

我識一個

推

上年sembreak係工聯會學過

同求 sem break想搵嘢學下

我想學香港果種咋 始終都係係香港多
雖然唔知會唔會有機會用到 但都希望當興趣咁學下
最好緊係有機會幫下人

我搵左一兩間 應該聽日再打去問下 巴打有興趣一齊？

Me絲 唔mind都可以一齊去學嘅

我應該報啲個嘅初階
你睇下有冇興趣 我問左另一間但聽日先覆

早幾個月係聾福上過初班
依家好多都唔記得左點做

巴打我都有興趣呀
一齊學？

Telegram

@mctgg123

巴打 學成點 我都想學

我喺HKSLC學，學到level 6
我覺得教得幾好，好多互動，易上手啲

Res cross 可能有得學

留名 有無得組隊？

利申 零知識巴